鍾培生入場支持狂舞派

割唔割

睇套戲就想扮黃洗白？不了，Bye

其實會唔會掉翻轉
套戲幾時有黃過

佢個場戲幾時開

其實依啲二世祖嘅消息點解要放嚟時事台？

打手囉
正常人撚會留意佢
林作都話可以笑下佢柒/扮柒

關我事， 垃圾

導演黃修平深黃開